想搵返一篇幾年前既短篇漫畫

一話完個種短篇
一開始係個妹叫主角起身
同老豆老母一齊食早餐之後返學
跟住應該係一段普通校園日常
返到屋企之後主角突然問個妹佢係邊個
因為主角明明記得自己冇妹既
個妹就唔知話自己係外星人定超能力者
會不斷做人一日既妹
有冇巴打有印象